\begin{song}[remember-chords]{title={Rulet}, band={Vlado Kreslin & Šajeta}}

\begin{kitica}
E        G#m  A                       E \\
Imela je oči,   na pokojnega oca \\
                G#m              A                         E \\
va njimi dobrotu kot oganj, ki bi me stepli. \\
                    G#m \\
To vino z moje kampanje, \\
C#m            A \\
sada žejno telo sanje, \\
E                      H                 E \\
  Zasen ča san z tujeh žmuji pil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bila je kot zora,   ki dozori v sončen dan. \\
Kot nežen cvet,   ki bi ga skril v svojo dlan. \\
Kot nekaj, kar se ti zgodi \\
roža ob poti, ki odnesla me je stran.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Uuu, še zmeraj me skrbi...(A svet vrti se ko rulet) \\
Del mene zdaj gori... (kot stari španjulet) \\
Moral bi, vse kar imam...(i se ono ča znam) \\
Staviti na njo...(na črjeno, se na isti broj)
\end{kitica}

\begin{kitica}
Onisti oganj va očeh, već zame ne gori. \\
Svet se vrti, ja stojin i samo da san znal. \\
Ne bi me zvali vali, \\
ni mamili tuji žmuji \\
tu partidu drugačije bin igral.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Uuu, še zmeraj me skrbi...(A svet vrti se ko rulet) \\
Del mene zdaj gori... (kot stari španjulet) \\
Moral bi, vse kar imam...(i se ono ča znam) \\
Staviti na njo...(na črjeno, se na isti broj)
\end{kitica}

\begin{kitica}
Uuu, še zmeraj me skrbi...(A svet vrti se ko rulet) \\
Del mene zdaj gori... (kot stari španjulet) \\
Moral bi, vse kar imam...(i se ono ča znam) \\
Staviti na njo...(na črjeno, se na isti broj)
\end{kitica}

\begin{kitica}
C#m    A          E            G#m         C#m \\
Valjda tako hoče Bog, pa vsaka ima nešto tvog. \\
     A             E                  G#m      C#m  \\
A parfum, ki nosiš ti, na drugemi drugačije diši.     3x
\end{kitica}

\end{song}
